[{"question": "https://www.zhihu.com/question/57852890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57852890/answer/154982341", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u7535\u89c6\u5267\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32045157", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32045157/answer/154759267", "content": "\n\u4e0e\u8001\u677f\u53d1\u751f\u4e86\u6027\u5173\u7cfb\uff0c\u8981\u4e0d\u8981\u8f9e\u804c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56322619", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56322619/answer/151773431", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u5728\u67d0\u4e00\u523b\u4f53\u9a8c\u5230\u4e86\u771f\u6b63\u7684\u8d2b\u5bcc\u5dee\u8ddd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19953773", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19953773/answer/154807093", "content": "\n\u53e4\u4eba\u51fa\u95e8\u5e26\u94f6\u5b50\u9700\u8981\u627e\u96f6\u7684\u65f6\u5019\u5982\u4f55\u5904\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57927750", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57927750/answer/154996306", "content": "\n\u534e\u4e3a\u662f\u9760\u4ec0\u4e48\u5356\u90a3\u4e48\u8d35\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57852890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57852890/answer/154696362", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u7535\u89c6\u5267\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52418902", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52418902/answer/154532891", "content": "\n\u5f90\u514b\u8fd1\u5e74\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e48\u559c\u6b22\u7528\u6797\u66f4\u65b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56322619", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56322619/answer/154794877", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u5728\u67d0\u4e00\u523b\u4f53\u9a8c\u5230\u4e86\u771f\u6b63\u7684\u8d2b\u5bcc\u5dee\u8ddd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57852890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57852890/answer/155078276", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u7535\u89c6\u5267\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57812516", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57812516/answer/155017312", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5168\u4e16\u754c\u90fd\u8ba8\u538c\u82cf\u8054\uff1f\u5b83\u62db\u8c01\u60f9\u8c01\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51262397", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51262397/answer/154935751", "content": "\n\u6f14\u5458\u62cd\u5e8a\u620f\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54745381", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54745381/answer/154861355", "content": "\n\u4eba\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u9677\u5165\u300c\u5982\u679c\u4f60\u4e0d\u4e3b\u52a8\u627e\u6211\uff0c\u5c31\u7b97\u6211\u60f3\u8ddf\u4f60\u8bf4\u8bdd\u4e5f\u4e0d\u4e3b\u52a8\u627e\u4f60\u300d\u7684\u6a21\u5f0f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50996567", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50996567/answer/154940640", "content": "\n\u6467\u6bc1\u4e00\u4e2a\u718a\u5b69\u5b50\u6709\u591a\u56f0\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57763089", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57763089/answer/154442476", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4eba\u6c11\u65e5\u62a5\u5fae\u535a\u8f6c\u8f7d\u5149\u660e\u65e5\u62a5\u6587\u7ae0\u6279\u8bc4\u738b\u8005\u8363\u8000\u4e0d\u5c0a\u91cd\u5386\u53f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32189846", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32189846/answer/154984836", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5916\u884c\u4eba\u770b\u6765\u5f88\u8822\u7684\u8bbe\u8ba1\u5b9e\u9645\u4e0a\u5374\u662f\u7cbe\u5999\u65e0\u6bd4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54369266", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54369266/answer/154873027", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u660e\u663e\u7684\u8c23\u8a00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57927750", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57927750/answer/154996607", "content": "\n\u534e\u4e3a\u662f\u9760\u4ec0\u4e48\u5356\u90a3\u4e48\u8d35\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35108509", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35108509/answer/61949673", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9ad8\u6653\u677e\u5728\u5fae\u535a\u4e0a\u8bc4\u201c\u56db\u5927\u53d1\u660e\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57852890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57852890/answer/154857009", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u7535\u89c6\u5267\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27869328", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27869328/answer/39790863", "content": "\n\u88ab\u6e05\u534e\u5927\u5b66\u529d\u9000\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22446174", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22446174/answer/155012501", "content": "\n\u600e\u6837\u505a\u597d\u5b66\u672f PPT\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57906743", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57906743/answer/154916719", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6cd5\u5f8b\u5927V\u9ad8\u840cGoal\u56e0\u4f2a\u88c5\u5355\u8eab\u884c\u9a97\u88ab\u63ed\u53d1\u540e\u6539\u540d\u5b57\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57727433", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57727433/answer/154072775", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7070\u4ea7\u662f\u5728\u95f7\u58f0\u53d1\u5927\u8d22\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31922512", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31922512/answer/154942317", "content": "\n\u52a8\u7269\u4ea4\u914d\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u53ef\u601d\u8bae\u7684\u4e8b\u5b9e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28437397", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28437397/answer/154984112", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4eba\u660e\u660e\u5bc2\u5bde\u5f97\u4e0d\u884c\uff0c\u5374\u4e0d\u60f3\u5c06\u5c31\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26192324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26192324/answer/144404664", "content": "\n\u6ca1\u6587\u5316\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26598814", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26598814/answer/154930444", "content": "\n\u73b0\u5b9e\u751f\u6d3b\u4e2d\uff0c\u533b\u751f\u5728\u62a2\u6551\u624b\u672f\u5931\u8d25\u540e\u4f1a\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57814976", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57814976/answer/154551156", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5357\u4eac\u5357\u7ad9\u52a8\u8f66\u6324\u6b7b\u8005\u7684\u59b9\u59b9\u7684\u5fae\u535a\u5185\u5bb9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57852890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57852890/answer/154854065", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u7535\u89c6\u5267\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32045157", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32045157/answer/154639828", "content": "\n\u4e0e\u8001\u677f\u53d1\u751f\u4e86\u6027\u5173\u7cfb\uff0c\u8981\u4e0d\u8981\u8f9e\u804c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42303961", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42303961/answer/154842535", "content": "\n\u5317\u4eac\u5730\u94c1\u5185\u300c\u4e0b\u8f66\u5417\uff1f\u4e0b\u5417\uff1f\uff01\u300d\u662f\u6587\u660e\u6709\u793c\u8fd8\u662f\u8bed\u8a00\u66b4\u529b\uff1f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27226950", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27226950/answer/154167476", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7537\u751f\u4e0d\u628a\u5973\u670b\u53cb\u516c\u5f00\u5c55\u793a\u5728\u793e\u4ea4\u7f51\u7edc\u4e0a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57857186", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57857186/answer/154906044", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u5f88\u591a\u5973\u751f\u6297\u62d2\u8ba8\u8bba\u5973\u6743\u4e3b\u4e49\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27869328", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27869328/answer/85064870", "content": "\n\u88ab\u6e05\u534e\u5927\u5b66\u529d\u9000\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33870933", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33870933/answer/154750568", "content": "\n\u4f60\u5199\u8fc7\u6216\u542c\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9634\u6697\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52821116", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52821116/answer/154403767", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u6700\u5c34\u5c2c\u7684\u7535\u5f71\u662f\u54ea\u4e00\u90e8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57756115", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57756115/answer/154610097", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u660e\u661f\u6216\u6f14\u5458\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u60cb\u60dc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57882760", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57882760/answer/154845293", "content": "\n\u5b8b\u4ee3\u7684\u6c74\u6881\u7a76\u7adf\u53d1\u8fbe\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54745381", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54745381/answer/154808141", "content": "\n\u4eba\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u9677\u5165\u300c\u5982\u679c\u4f60\u4e0d\u4e3b\u52a8\u627e\u6211\uff0c\u5c31\u7b97\u6211\u60f3\u8ddf\u4f60\u8bf4\u8bdd\u4e5f\u4e0d\u4e3b\u52a8\u627e\u4f60\u300d\u7684\u6a21\u5f0f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56731435", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56731435/answer/155015373", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e48\u591a\u4eba\u8bf4 Android \u624b\u673a\u6bd4 iPhone \u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56322619", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56322619/answer/151523605", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u5728\u67d0\u4e00\u523b\u4f53\u9a8c\u5230\u4e86\u771f\u6b63\u7684\u8d2b\u5bcc\u5dee\u8ddd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57925186", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57925186/answer/154874288", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5f20\u6770\u5728\u300a\u6b4c\u624b\u300b\u7a81\u56f4\u8d5b\u6f14\u5531\u7684\u300a\u522b\u6765\u7ea0\u7f20\u6211\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54004229", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54004229/answer/154838492", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u9177\u7684\u8bbe\u8ba1\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52004901", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52004901/answer/154977008", "content": "\n\u4f60\u5bb6\u7684\u732b\u505a\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4e0d\u53ef\u601d\u8bae\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57853611", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57853611/answer/154957270", "content": "\nvisual studio\u662f\u4e0d\u662f\u5751\u4e86\u4e00\u4ee3\u4eba\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26980854", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26980854/answer/154894549", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u300c\u5bcc\u4eba\u601d\u7ef4\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57617162", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57617162/answer/154203154", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u65e5\u672c\u4f1a\u572820\u5e74\u91cc\u4ece\u4e00\u7247\u5e9f\u589f\u53d1\u5c55\u4e3a\u4ec5\u6b21\u4e8e\u7f8e\u56fd\u7684\u4e16\u754c\u7b2c\u4e8c\u5927\u7ecf\u6d4e\u4f53\u3002\u540c\u65f6\u81ea\u8eab\u4eba\u6c11\u7d20\u8d28\u90a3\u4e48\u9ad8\u3002\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24544386", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24544386/answer/155106367", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9ad8\u7ea7\u7684\u82f1\u8bed\u8868\u8fbe\u6280\u5de7\uff0c\u8ba9\u4eba\u4e00\u542c\u5c31\u611f\u89c9\u5f88\u5730\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26980854", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26980854/answer/154950500", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u300c\u5bcc\u4eba\u601d\u7ef4\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31115890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31115890/answer/154107816", "content": "\n\u5728\u77e5\u4e4e\u4e0a\u88ab\u79c1\u4fe1\u642d\u8baa\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27374524", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27374524/answer/85644476", "content": "\n\u957f\u5f97\u50cf\u660e\u661f\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57836142", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57836142/answer/154657929", "content": "\n\u7406\u8bba\u4e0a\uff0c\u4e00\u4e2a\u4eba\u80cc\u7740\u53e6\u4e00\u4e2a\u4eba\u8dd1\uff0c\u8981\u8dd1\u591a\u5feb\u624d\u80fd\u50cf\u52a8\u6f2b\u91cc\u90a3\u6837\u540e\u9762\u7684\u4eba\u8eab\u4f53\u90fd\u98de\u8d77\u6765\u60ac\u7a7a\u5728\u540e\u9762\u5c31\u50cf\u62ab\u98ce\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57852890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57852890/answer/155066924", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u7535\u89c6\u5267\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42309044", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42309044/answer/154956434", "content": "\n\u671d\u9c9c\u6218\u4e89\u662f\u671d\u9c9c\u9996\u5148\u653b\u51fb\u97e9\u56fd\u7684\uff0c\u90a3\u6211\u4eec\u5e2e\u52a9\u671d\u9c9c\uff0c\u662f\u5426\u5728\u5e2e\u52a9\u4e00\u4e2a\u4fb5\u7565\u8005\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27726057", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27726057/answer/154894557", "content": "\n\u4f60\u6700\u559c\u6b22\u7684\u6545\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27969236", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27969236/answer/153040774", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8457\u540d\u7684\u9057\u61be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56322619", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56322619/answer/154917107", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u5728\u67d0\u4e00\u523b\u4f53\u9a8c\u5230\u4e86\u771f\u6b63\u7684\u8d2b\u5bcc\u5dee\u8ddd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57814976", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57814976/answer/154541864", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5357\u4eac\u5357\u7ad9\u52a8\u8f66\u6324\u6b7b\u8005\u7684\u59b9\u59b9\u7684\u5fae\u535a\u5185\u5bb9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55599030", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55599030/answer/154840700", "content": "\n\u5b9e\u9a8c\u505a\u4e0d\u51fa\u7ed3\u679c\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24646386", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24646386/answer/154807014", "content": "\n\u4f60\u5728\u751f\u6d3b\u4e2d\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u626b\u5730\u50e7\u300d\u5f0f\u7684\u4eba\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57831910", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57831910/answer/154993127", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u803f\u76f4\u7684MT\u4e3a\u6211\u7238\u662f\u674e\u521a\u201c\u6d17\u5730\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55746459", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55746459/answer/154519513", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u795e\u4f1a\u60e9\u7f5a\u4e0d\u4fe1\u4e3b\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57831910", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57831910/answer/154768882", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u803f\u76f4\u7684MT\u4e3a\u6211\u7238\u662f\u674e\u521a\u201c\u6d17\u5730\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22336754", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22336754/answer/138578280", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u540c\u6837\u63cf\u5199\u4e0a\u6d41\u793e\u4f1a\uff0c\u300a\u7ea2\u697c\u68a6\u300b\u5c31\u662f\u6587\u5b66\u540d\u8457\uff0c\u300a\u5c0f\u65f6\u4ee3\u300b\u5219\u88ab\u8ba4\u5b9a\u4e3a\u62dc\u91d1\u4e3b\u4e49\u7684\u5ba3\u8a00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57852890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57852890/answer/154946396", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u7535\u89c6\u5267\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57722685", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57722685/answer/154581066", "content": "\n\u5728\u5b66\u6821\u7a7f JK \u5236\u670d\u5374\u88ab\u4eba\u8bf4\u9a9a\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37357005", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37357005/answer/80686670", "content": "\n\u4f60\u4eec\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u201c\u672c\u79d1\u51fa\u8eab\u8bba\u201d\u8fd9\u4e00\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54541262", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54541262/answer/150450353", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53e5\u5b50\u4e4d\u770b\u5f88\u7f8e\uff0c\u4f46\u6216\u7ecf\u4e16\u4e8b\uff0c\u6216\u9694\u4e45\u65f6\u6108\u53d1\u89c9\u5f97\u5f88\u6ca1\u9053\u7406\u4e14\u5c34\u5c2c\u5230\u6781\u81f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57913238", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57913238/answer/154966455", "content": "\n\u6cd5\u5f8b\u5927V\u9ad8\u840cGoal\u56e0\u4f2a\u88c5\u5355\u8eab\u884c\u9a97\u88ab\u63ed\u53d1\u540e\u662f\u5426\u9002\u5408\u7ee7\u7eed\u505a\u5f8b\u5e08\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19920404", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19920404/answer/155037254", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u7ecf\u5178\u7684\u8c23\u8a00\u516b\u5366\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32045157", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32045157/answer/154675574", "content": "\n\u4e0e\u8001\u677f\u53d1\u751f\u4e86\u6027\u5173\u7cfb\uff0c\u8981\u4e0d\u8981\u8f9e\u804c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/154157443", "content": "\n\u4f60\u6240\u77e5\u9053\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47412039", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47412039/answer/155018377", "content": "\n\u7406\u667a\u7684\u7231\u56fd\u9752\u5e74\u8be5\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5c0f\u7c89\u7ea2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57900213", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57900213/answer/154812554", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u4e00\u540d\u8b66\u5bdf\u6700\u9a84\u50b2\u6700\u81ea\u8c6a\u7684\u65f6\u523b\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57892734", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57892734/answer/154882354", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u52a0\u5dde\u975e\u6cd5\u79fb\u6c11\u4e3a\u7559\u7f8e\u84c4\u610f\u8c0b\u6740\u534e\u88d4\u53ea\u9700\u8981\u5750\u4e24\u5e74\u7262\u5e76\u53d7\u52a0\u5dde\u4fdd\u62a4\u4e0d\u88ab\u9063\u8fd4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57756115", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57756115/answer/154671639", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u660e\u661f\u6216\u6f14\u5458\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u60cb\u60dc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57494421", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57494421/answer/154845481", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e2d\u56fd\u7248\u7684\u7535\u5f71\u300a\u5acc\u7591\u4ebax\u7684\u732e\u8eab\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57906486", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57906486/answer/154838687", "content": "\n\u5355\u8bba\u7403\u611f\uff0c\u6885\u897f\u662f\u4e0d\u662f\u53f2\u4e0a\u6700\u4f73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57756115", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57756115/answer/154602190", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u660e\u661f\u6216\u6f14\u5458\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u60cb\u60dc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57852890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57852890/answer/154805573", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u7535\u89c6\u5267\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57852890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57852890/answer/154912351", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u7535\u89c6\u5267\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26111395", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26111395/answer/138347195", "content": "\n\u5927\u516c\u53f8\u6548\u7387\u4f4e\u6700\u6839\u672c\u7684\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\u5e94\u8be5\u5982\u4f55\u5e94\u5bf9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23541368", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23541368/answer/154936719", "content": "\n\u6e38\u620f\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u7f9e\u8fb1\u5bf9\u624b\u7684\u65b9\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57857186", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57857186/answer/155078193", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u5f88\u591a\u5973\u751f\u6297\u62d2\u8ba8\u8bba\u5973\u6743\u4e3b\u4e49\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57852890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57852890/answer/155062324", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u7535\u89c6\u5267\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25497347", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25497347/answer/147519847", "content": "\n\u5973\u4eba\u7684\u5fc5\u6740\u6280\u662f\u300c\u4f60\u6562\u543c\u6211\u300d\uff0c\u7537\u4eba\u7684\u5fc5\u6740\u6280\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32045157", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32045157/answer/154880340", "content": "\n\u4e0e\u8001\u677f\u53d1\u751f\u4e86\u6027\u5173\u7cfb\uff0c\u8981\u4e0d\u8981\u8f9e\u804c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24720912", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24720912/answer/74734111", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u89c6\u5267\u300a\u5bb0\u76f8\u5218\u7f57\u9505\u300b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50996567", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50996567/answer/153563651", "content": "\n\u6467\u6bc1\u4e00\u4e2a\u718a\u5b69\u5b50\u6709\u591a\u56f0\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36278709", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36278709/answer/153120002", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u517b\u5b69\u5b50\u8d8a\u6765\u8d8a\u96be\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21754043", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21754043/answer/154760744", "content": "\n\u523b\u610f\u7ec3\u4e60\uff08Deliberate Practice\uff09\u6709\u4ec0\u4e48\u7f3a\u9677\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37985771", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37985771/answer/155078619", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u7f51\u7edc\u5c0f\u8bf4\u53ef\u4ee5\u88ab\u79f0\u4e3a\u300c\u795e\u4f5c\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21097892", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21097892/answer/155022185", "content": "\n\u5982\u4f55\u4fdd\u6301\u7cbe\u529b\u5145\u6c9b\uff0c\u6709\u6548\u907f\u514d\u56f0\u3001\u5026\u3001\u75b2\u3001\u4e4f\u7b49\u4e0d\u826f\u751f\u7406\u72b6\u51b5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23033457", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23033457/answer/154872071", "content": "\n\u5ba4\u5185\u8bbe\u8ba1\u7684\u672a\u6765\u5728\u54ea\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56371844", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56371844/answer/154808552", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u90ce\u54b8\u5e73\u7684\u89c2\u70b9\uff1a\u4e2d\u56fd\u533b\u6539\u5343\u4e07\u4e0d\u80fd\u8d70\u5e02\u573a\u5316\u8def\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40117685", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40117685/answer/154749962", "content": "\n\u7537\u751f\u5982\u4f55\u624d\u80fd\u6253\u626e\u51fa\u771f\u5973\u5b69\u7684\u6c14\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57768048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57768048/answer/155104802", "content": "\n\u5982\u679c\u77f3\u6cb9\u771f\u7684\u662f\u6309\u6709\u673a\u6210\u56e0\u5f62\u6210\u7684\uff0c\u90a3\u600e\u4e48\u89e3\u91ca\u8d85\u5927\u89c4\u6a21\u6cb9\u85cf\u7684\u5f62\u6210\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57756115", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57756115/answer/154716210", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u660e\u661f\u6216\u6f14\u5458\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u60cb\u60dc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57881170", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57881170/answer/154714991", "content": "\n\u5973\u670b\u53cb\u672a\u5a5a\u5148\u5b55\uff0c\u56db\u4e2a\u6708\uff0c\u5973\u65b9\u7238\u7238\u6781\u529b\u53cd\u5bf9\uff0c\u6211\u60f3\u7ed3\u5a5a\uff0c\u6709\u4ec0\u4e48\u529e\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57895213", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57895213/answer/154772227", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u521a\u51fa\u751f\u5c31\u88ab\u533b\u9662\u5224\u6b7b\u5211\u7684\u5a74\u513f\u503c\u4e0d\u503c\u5f97\u503e\u5bb6\u8361\u4ea7\u53bb\u6551\uff1f\n"}]